港鐵道具部搞乜

機場果份已經有high court action number
港鐵呢份先得個乜intended action number 再加串錯字印

唔會咁好笑嘛⋯⋯